召集護士學生

出緊實習 身邊都有幾個同學話佢接觸過確診既人
（佢地識其中既確診護士學生）

但又唔敢同學校講 驚又要defer 又要補翻實習

叫左佢地點都同學校講 但佢地都唔肯

好驚 會唔會根本有勁多學生都係咁

然後照出實習

p牌推唔郁

推

有人瀨野就會停課 停課就無得實習

幫推

根本都無打算停

遲左畢業 無左幾十萬你俾丫

不過我身邊啲同學都話 如果有病徵/接觸過
都未必會講 會死頂
一講又要停十幾日 又驚defer
唉

早兩日uch中左果兩個學生 明愛即叫停實習
後尾又叫返啲同學返工
佢唔會再停學生實習
只會叫大家繼續送頭

所以即刻開ac 想係度推推
睇下仲有無其他同學仔都聽過呢啲情況
真係好慘 呢排醫院爆得仲勁
學校都無表示 無安排
好驚根本好多同學仔都有病徵
一傳十 十傳百....

叫停左都算有人性
我果邊完全當無事發生
咩都無講 一句說話都無
由得你死
仲要而家有幾個同學都話接觸過其他確診者...

屌 仆街黎 玩9啲學生

一陣真係中咗 惹比全家就好笑

屌 大家咁話 ou完全無聲氣
肯定忙住改名 屌

停左半日 第日叫啲學生返返工

唉 真係唔知想佢地中定唔中好

換完衫 出到醫院門口 又要換翻衫入病房

幫推 幫手推比其他護士學生

推 幫手推比其他護士學生

大家幫幫手 send比其他護士學生又好 咩都好
叫佢地講出黎 一係就攬炒

點都要推到比高層知

幫你推下

幫你推推

見到身邊仲有人返tuns.........

幫下你推

Pish

推下 幫我同你同學講 你有事就算啦
屋企人都有事埋 老人家頂唔到死埋
你自屌老母67次都唔會無左份內疚感
你今世做錯事 下世繼續做護士啦

你咁講佢地自己都唔想停有病徵寧願唔講
正仆街

唉 要停實習要defer 學校又唔理
都無計... 雖然都係賤

最慘都唔知會唔會又搞到爆多次

咁唔係可以點 clinical hours 係出license requirement 有得儲佢實係比你出cp 架啦
你d 學生唔出聲學校點做野 係連登推下就有用咩？

做曬野喇係學校
但學校都懶理 一日未瀨野 一日都唔會做野

而且想比多啲其他院校既同學睇
可能根本唔淨係我果間學校啲同學係咁

推比Alex睇

有UC有confirmed學生咩？

btw,佢地咁唔成實
若然出事被檢控，會影響拎牌

真心想知樓主諗緊乜
明知學校推你去死都照去
樓主姓黎?

我朋友係HA讀緊依家出緊place 佢冇中 但佢同學中左

Btw果位同學出uch ward
HA冇停到 要其他同學照出
果位同學依家被隔離緊 佢話入到去都冇藥醫 panadol都冇仲被要求做paperwork解釋番成件事

要出既小心啲

識佢??

.....咁賤 uch仲爆緊喎大佬

完全明樓主有幾無力 HA內部根本超紅 都可以話係冇辦法反抗到 連N95都唔俾戴 愈講愈痴線

樓主如果讀緊大專院校 考慮下defer
HA就幫你唔到 可能要焗住出了

我都好擔心 我個朋友1月出place就要去uch......

ha真係無當學生係人

點去啊 今日好似又多幾單

我朋友試緊向HA睇下申唔申請到defer 但機會應該好低
唯有叫佢戴多幾個外科口罩去 佢話眼罩同N95都唔俾戴 咁樣進出高危病房真係攞命搏 但我又做唔到啲咩 唯有祈求佢平安

係好無力.... 完全唔知做到啲咩
停已經唔肯停
最慘係而家連身邊既同學都好大機會有病徵
但又唔報 都唔知自己會唔會中左都唔知
起碼做啲有用既野保障學生
而家做既 根本保障唔到

defer都唔比?? 咁衰??
自願defer喎 已經唔求佢停實習

幫手推下喇
等其他學生都睇到 自己保障翻自己都好
雖然都好難

懷疑咁爆法 都好有機會係啲staff本身都有野

咁你個朋友洗唔洗隔離定咩...
佢地成班都照出??...

HA我唔知俾唔俾 佢超紅底 隨時唔出實習威脅你踢你出校都仲得 係我眼中已經唔講道理 但如果大專院校都仲有機會

果位中左既同學隔離緊 其他未出既同學要照出(包括我朋友) 佢一月就出uch

係咪冇幫你地買保險？
我覺得可以試下爭取下呢樣

痴線 完全唔理學生生死 愈講愈嬲

.....無
保險係包第三者 我地傳左比人 包果條友

幫手推下喇唉

正路實習時要抄返同過咩病人接觸既, 如果有接觸學校都當冇回事既話唔搵傳媒都要HA Secret 講啦
唔講你都搵個方法驗下自己有冇中招先啦

你地邊間 大學應該停晒？ poly停緊

前幾日爆到上新聞個陣 係咁問學校resource person有無得停CP
佢唔好去死 話停唔停要睇HA睇ward安排
我屌你老母啦
出CP唔係跟學校架咩 關ward咩事ward都係被通知姐
我地又唔係essential staff

今日返到ward 連經理都問我地做咩返來

poly停緊?! ou表示由得你死

你地係uch?
好慘 其實經理都唔想你地翻可能

姐係根本學校推個波比HA
明明係學校決定

Cls 收買人命？ 仲要一蚊都無

Ou邊有開得返tuns咋嘛

HA繼續

ou仲出緊啊我
你停左咩??

poly 仲一車車出緊實習喎

唔好講啊 講完比人話咩做得醫護預左
又話咩學生都應該預左要咁
但事實既係 學生係呢個時候先最慘
有苦真係自己先知 最慘累埋屋企人同病人

唉 果份contact form 講真 問十個學生 十一個都會同你講係無用
首先對既病人一定唔會淨係指定6-8個 而份form淨係比你填 6-8個
然後當你對多過 6-8個既病人 唔通你真係填翻落去咩
你填落去果刻 姐係話病房啲staff無跟程序做野
但當你決定淨係做 指定6-8個病人 咁當其他病人有野學有野幫手
唔通同翻啲staff講 我唔做我唔學咁 咁我出實習黎做咩??
而且又話有好多程序唔做得 咁我淨係量血壓既話 翻黎做咩
如果跟足佢果份野 咩都唔比做 咁不如唔好出 都係為左儲鐘既話
再加上根本唔會知病房有咩人中招

戴翻頭盔 勿插 純粹有感而發
但都會估到實有人插

咪係囉 定poly分階段停??

Ou出緊呀 完全無停站placement
不過已經預左佢唔停
一開始咁恐慌都無停 而家都唔會停架啦
不過真係做護士中左一樣係無人負責 當社區感染
甚至覺得你帶入病房 累全家
講真如果係學生疑似奶野 又未確診 又淨係停我
點可能會有人一早就衝出黎講

真係永久black list都似 攪到咁大鑊

有事既等其他人出聲中左 自己再話比病房惹到啦

仲要paperwork 解釋返自己點解中左招
慘絕人寰

呢個完全係無人性 中左都仲好似審犯咁審你

幫手推下再

唔會幫我地買架
最多幫第三者買 怕我地攪死人 學校要負責

成班瀨野咪一齊defer囉

個疫情唔會完架喎
你地一世唔出？

停唔停placement 會唔會defer呢啲牽涉好多野我外人唔識啦
但我覺得保險真係must囉
一定要同學校/HA fight

唉 好痴線

岩呀 defer得幾耐
下年仲有又點 等幾多年
唉 所以做學護都係頂硬上
繼續出placement囉唯有
到正式做到nurse都一樣有機會惹全家
都係要自己小心架

同意架呢樣
起碼有啲野保障到學生先 而唔係由得我地死
唔停 唔緊要 但起碼係有保障 安心先

冇錯 其實學護呻完都冇乜用 唯有戴多幾個口罩 最多加多副眼鏡係咁耳隔絕下 然後就係祈禱自己冇事

真呀，次次醫護奶咗都話係屋企人傳染

唉 係啊 次次都係咁 總知就講到唔關醫院事

係架 但點都想反映下 呻下
同埋等大家同學仔都知多啲 等佢地都更加小心

最on9 係比學費去實習
有咩risk就自己take

唔係掛

諗下do no harm 定係準時畢業重要啲

話自己抵抗力差？

諗起就心酸

聽聞uch停左??

push

停到17號

抵撚死豬西

罷工都唔撚睬你既時候, 公眾壓力已經無效
簡單黎講係投訴無門
唯一就係靠佢良心發現知道出問題
宜家停UCH咪算係咁囉
佢大可以唔停要TUNS照去
上至DH下至普通市民 HA都完全未撚驚過
學生有咩牙力令佢改變制度丫

根本 學生無力 勁慘

學校話停係因為唔夠人手做mentor 帶學生而唔係關個疫情事

平心而論 你第時staff左都係會contact confirmed case 架啦，好彩咪去d specialty 無咁high risk囉，但唔好彩唔通又叫HA叫停人唔好番工咩

屌咩 根本係無理過學生
仲以為係因為擔心學生而停

但係呢刻學生唔係staff 嘛, 同學校反映又推落ha 到, 話佢地比出placement 所以照推學生出去根本傾唔到落去
同埋成日覺得第日都咩咩咩架啦呢個講法好霸道, 屌你呀你估真係個個第日都想做番呢行咩 依加呢d 情況用d 咁大義凜然既理由叫人實習真係唔係個個條氣都順

Patient contact form 同Health declaration form兩張都廢既

HA比你家下實習都唔會係high risk area啦
如果你真係當讀個degree 咁讀，但人地真係當你將來會staff先比你實習，人地都要take risk架，有咩事發生都告HA啦
所以真係未必個個係咁，只係你個人態度問題
你有concern 一個人唔夠力量
咪成班人同soc講，同學生會講再同學校揮點處理
但大前題，都未必個個會驚，有d人會想準時拎牌staff架
你條氣唔順咪唔好實習唔好讀唔好staff囉 出到黎社會都要人地切身照顧你個人感受 on9咩

完全同意 垃圾黎 仲要懶係有更新到份野
但根本無用

算喇 唔洗理 唔會明
啲人永遠都係咁講 真係好霸道

你咪自己停囉 陣間拉埋其他唔想停既人落水做乜姐
分分鐘你住緊既地方 你每日搭個架車 你係餐廳除左口罩食野個時隔黎個個都可以令你中招
家下每個地方都可以爆發 醫院都可以 只係因為有incubation period, 又可以有false negative
但sofar已經一年日日都要contact confirmed case 既specitalty Isolation ward, ICU, Surveillance ward, A&E 既醫護人員有因為咁而中招？
只要你係實習既時候做好infection control, 有機會做high risk procedure咪小心保護好自己

唔希望你會明白, 但作為一個護士學生都應該知道自己要點樣面對, 唔好一遇到問題就放棄自己既批判能力, 屌人比你實習送你去死, 但係有班同學未必係咁諗架。另外 staff有受薪但中左招都唔係工傷, 同所有人中招既待遇都係一樣, staff同student都係一樣條路自己揀仆街唔好喊, 驚既咪quit囉

咁就去番學生係咪有保障個問題喇, 同埋都冇理由到有人出事先再判係唔係ha 咩鑊加嘛, 如果好似依加咁ha 同學校互相推咁點算
用番你個邏輯都未必個個想出架wor, 人地提出有顧慮都唔使起鋼話人態度有問題既.
你咁鍾意做咁想攞牌咪繼續實習繼續讀快快脆staff囉, 出到黎社會都接受唔到少少相反意見, on9咩. 一樣道理咋嘛
btw 你攞態度有問題黎講同唔鍾意咪點點點囉好似學校professor d 反應咁

你d理解能力可唔可以好d
係人地比得你出已經預左要take risk
出個實習都要人保你全家，你咪去要求
又係你屌人講野霸道先，家下又屌我唔接受你相反意見，你唔好咁痴線得唔得
總之我就無咁既煩惱898

講得好
其實真係咁驚自己有權揀defer一年
上年都有師兄師姊揀defer
但成班人就驚自己蝕底
一定要拖其他人落水一齊遲畢業先開心

話說尋日東華學院有year 1學生考完試發冷發高燒，叫咗救護車送入院，等緊檢測，今日全校消毒，但學校冇email通知，啲人一黎就趕啲學生走

你year幾？
聽Poly final year話照出緊LC wor

Staff 有人工有簽約
可以租地方住 又可以住醫院
學生有乜保障先
平你老母心咩 第時第時你都智撚障

你都係返去玩online game啦社會垃圾
你人生真係好撚廢
有乜資格講人

玩online game 最撚醒係你
咁大個人仲咁弱智幼稚撚

你去拯救數碼世界未呀弱智仔

On99 無錢收仲要交學費都要硬食呀？
咪奴性咁撚重啦